<突發>12.1 尖沙咀鐘樓

我係121毋忘初心大遊行搞手，正式宣布不反對通知書已獲批

聽日唔該你地同我出嚟 勿忘初心

已獲不反對通知書

聽日 鐘樓見！

五大訴求 缺一不可

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(1/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(2/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(3/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(4/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(5/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(6/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(7/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(8/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(9/10)

求推 淨係想見到熱門係講聽日尖沙咀(10/10)

雖然p牌推唔郁
但g持

幫推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

幫推

推

push